女神話同我玩遊戲

鬥耐唔好whatsapp對方
次次都係女神贏

:(

我同男神都有玩呢個遊戲，但男神日日搵我

唔通你係我女神❤️

男神係a7，你條毒撚點睇都係a0

男神點會a